[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2347)

正評正氣上盤日！

幸運1:1 la

上盤黨

西甲刷C pls

完半場未呀 廢撚

華拉會ng？
利申入左

華拉杯佢

華拉杯佢老味 拯救上盤手足

會 3ng

幸福下盤
廢費全格
開到抽10派兩個100

不了 買左和

我

Lm

阿積士角大同半大派錢?

我了

lm

lm 收番100

me

華拉超級禁屌 反禁係遲早既事

半大救世主
馬體會半大 宇宙重心 3.3倍✅
森多利亞盤 超級重心 2.16倍✅
那波里盤 世紀重心 1.81倍❌
中岸水手半大 真係重心 2.19倍❌
珀斯光輝半大 10年重心 2.3倍❌
幸運乜乜半大 不是重心 2.3倍❌
布魯日半大 2.25倍

咩都唔洗講，布唔中直播屌騾仔

15射

吞精ok?

刷牙

冇買ng但防線睇落好似好性感

華拉入未

邊面性感先

講個事實 切達平半下盤黃金賠率1.78 最小都半格 未見過開唔出

下盤練心

乜都得

屌你老母 龍都唔撚中

荷甲半大已伏 大波再中伏

華!!!

21華拉

華拉2:1goal

華拉2:1

華拉

華列goal!

勁到

華

上盤日 屌你老母

試下3 1 4 1

睇過

話左100000000%的球

買左反杯 補番個和 客又贏

收返個大波先

維迪斯到你入未

wa屌 華拉勁到

華仔

YY 勁撚到

Cashed

華拉生性

我要睇到下半場廢撚出黎秒goal

切爾達請追和

切爾達又黎華西劇本

華西叻

會點

9.5b 加油

請華運繼續盲人足球

似切爾秒goal 45分鐘好多人屌廢撚

切爾達前幾年去到歐霸4強
今季做乜柒

切爾達追和先

dont gel

咪上半1:0 後半比人杯

點輸？

廢撚可以執柒佢

全黑 2:1

no gel真係問
唔計今場都排17

廢撚和波專家
基爾禾第4球

祝4:1 然後派

西甲-3c

發覺落後緊都係多黃牌

荷甲大波未 屌你

一齊gel

主3 再 和波

呢場頂盡得1分 呢隊垃圾

主3左了

正氣上盤日！

幸運 柒爾達紅埋佢啦

都買左客4

主4 再和波

真 炸完入返又送返俾人

btw 兩場半客gel

主4就揸住波蛋
點補都得

開和都慘啦

3:2/2:2/3:3 是但中一個

開主和仲收得多

有無西甲link

屌你老母華拉 4:1 得唔得

all delay 30s no need watch

榜尾都和唔死都冇用

西甲比多c

得 再派

ok

好傻豬 買左9.5細我仲關注緊

國米黎都贏唔到 何況廢撚

維迪單邊刷8c

我仲未找數
3:1 4:1

維迪斯2.5s gel

維迪入佢老母

其實係
意甲 要補飛
乜都有可能

原來朗拿度去咗睇華拉度列

廢撚羊緊20就係要比你羊高水主同和

主4再和就冇條中

好似班主?

where is c西甲

華拉比多幾球黎屌

3:1啦

西甲比多c la

One more c la

渣住21 22波蛋補左主ng咁都要輸就真係戒賭

西甲 客ng

客連入兩球

唔好22 ok?

3:1 4:1 叫爆

意甲10.5b 完場抽1派100

-1c

切爾達快追和

西甲no c

快啲2:2

18射 射多2腳好入啦華列

跟

條傻閪你都理佢

9.5gel

爆完星星就冰咗

3:1 4:1

荷甲場波咁多黃牌

gel

LM

Celta同維拉一齊降班啦

11.5s

100c

等多幾分鍾補入球大

99.5b

岩岩重注反杯位巴打咁撚勁

明神10c，9.5又gel

上盤西甲 補小小和穩陣d 華拉條後防 窄窄地

10c

維迪秒goal到完 入多球啦撚樣

基爾禾第4球

華拉主場今季未輸過俾切爾達 無驚過

買左角細dum春
30分鐘第一角都要輸

10000%

意甲點睇

11c完 confirmed

賭咩輸咩

11c

我明之力
頭20分鐘0c，之後狂刷

幸福薛達絕殺和ok

切爾達全隊仆街死啦屌你老母

停c呀

有時真係唔得唔信

buyed big? 今日唔開工叫角 星期日唔洗做？

西甲no goal

bb 荷甲 how see

我下條飛都買左了
ajax 阿特 帕馬

想問我大佬明神贏幾多

max 8 seems

平注跟佢係咪波都唔洗渡

my fd said 11.5s

廢撚快秒goal

比多1c me 我唔賭啦

基爾禾準備追和了

正常la，今日上到-30k

屌你老母華拉比多球啦 咪撚咁狗

可以allin跟明神對家

切爾達追啦屌

叫反而輸 唔叫贏到爆

知足少少la

維迪

沖完涼返黎見到CUP埋
2.5大 GEL
YY巴勁

半3全11呀意甲

想入基爾禾杯。。

切紅

On99紅乜撚

屌你老母切爾達

..馬會斬我個陣 叫佢留力呀

切rc!

準備12c

Celta真係垃圾黎

切爾達戰神卡

rc

同明神同路=

Rc

咁華拉快入多粒

屌rc no 12m how play

基達菲咁啦 紅多件

vigo red

意甲9.5b叫爆

支持你

華列入多球吧

叫下維迪啦

可唔可以要多角球

切狗仲想紅？

入多球呀華拉

屌刷多粒角啦

補時會有

Vigo降班啦垃圾

荷甲玩盲人足球呀

9.5s 11.5s

有啦

1:1

幸運1:1

幸運薛達 1-1 維迪斯

幸運好波

1：1

維迪又唔生性

西甲可唔可以比多c

以前既幸運係荷乙場場半大全大
而家既幸運

幸運頂撚住

5c

華+4

而家幾多

意甲來了

Wa意甲開始上力刷 上呀-6

幸運入多球

11

冰實角球

幸運同維迪成日玩和波

幸運真係派錢原來

維迪快入啦

又爆角

上盤好辛苦 又要cup 又比人追和

你都識講荷乙

意6c

阿積士最近十場都係開雙

星星7.5s

12c

意甲9.5b -4

自從佢升甲組
就無再買佢

再講多次
幸運+1
廢撚全格
抽10派2個100
完場抽

華拉ng

閪甲入多球

屌，爆咗

12ccccc閪甲

華拉2:1ft gg

維迪入啦屌

12c boom

12c
感謝主

25號dllm
係晒offside position點交俾你呀

6c

補時有角 定律黎
11.5大cashed

11.5 4倍

荷甲大波啦屌

費倫繼續刷

gel定啦屌

開波前又睇中幸運呢塲 1.66-1.68 死亡賠率平半上盤 次次都係和波 賭左幾十年

意7c

意甲9.5 -3

切爾

阿積士強陣?

謝

Gel

最衰張紅牌迫我補多野

7.5b準備gel

Me

華拉主勝

過關 角球大細
2X3 星期日 3 華拉度列 (主) 對 切爾達 (客)
細 [10.5 個] @ 2.04
星期日 5 基爾禾 (主) 對 費倫天拿 (客)
細 [7.5 個] @ 1.76 $400

搞掂. 收錢

ajax 10.5s
點睇

又爆c

華拉上盤過頭關

中

角細點頂

你買細咩

屌爆維迪斯 廢撚

費撚單刀唔入

費撚咁都唔入

幸運臭閪好波

斷腳嗌

星啊星 呢排唔掂喎

頭先嬲得制一野轟左落廢撚角大

切爾達正傻閪 入一球就守 今季失左三十球球就知自己唔守得啦仲守

幸運買雙又收$

費撚無問題
維輸半la

維迪 費撚

仆你個街，班撚樣係咪盲架

. 玩其他ok? 介角

造和波

劇本 準備比人CUP

維迪屌你呀

球探又睇唔到記錄

反手？

For禁屌

幸運由荷乙開始睇好佢 場場正氣 愛隊 +1又收蚊

今埸正

意甲等水買10.5s

for堅禁屌

條撚樣仲笑，陣間俾人逼和睇你仲笑唔笑得出
斬撚左你隻閪腳落黎

幸運

幸運一換就俾入波 維迪秒goal完又妹到

意甲7c
明神

似和
但太低水唔吸引 0:2個陣10倍

俾球啦屌

維迪入返球先

荷甲大波又炒車

廢撚戰神卡

封乜撚

費撚紅+12

仆利。。

紅埋

廢撚

廢撚又rc 搞乜撚野

又同路

廢撚全餐

RC+12M

手球

屌你老味
意假停角啦

屌

基13m

費倫又紅

On9

基爾禾要追和了

咩料

岩啦廢撚 唔撚刷角

廢撚垃圾

廢撚撚手足

廢撚隊如其名

頭先有gel tina上盤？

屌真係杯屌

廢撚又想和呀 紅你老母啦

讓和都殺埋

費撚2:2

基爾禾GGGGOOOAAALLLLL

和埋

費撚食套餐

手足咁早gel

快d屌爆d gel頭狗 好想睇

又紅 屌佢老味廢撚 上場又係咁

大把

有

兩場都和 屌

我都想買ng

屌你老母 冇補到

笑死 單刀炒完就全餐 無假波真係唔信

買左廢撚上盤 想死

第四球cashed

廢撚唔刷角 抵想守贏？

U buy 法??

追主隊ng

屌 兩場都針

輸撚埋佢啦廢撚

上盤??

same

爭d唔入

Gel廢撚既去哂邊

紅左件會唔會瘋狂刷角

笑死
咁快追和

角大有無機會?

買費倫果啲

食屎啦你班撚屌
個個係到gel廢撚

幸運頂實gel

維迪斯 廢撚全格 自含

仲賭意假真係要驗腦

荷甲快快大波 屌

dllm俾人gel死

阿積士有角球買

Tina又rc

唔賭單？

廢撚10分鐘1角 刷夠10角

依球咪俾佢入囉

仲有30分鐘要10打11on99

Gel到頭髮甩埋呀屌你老味

0:2 果時勁多GEL頭

見到上半場就gel撚曬費倫果啲真係笑死我

掛住打機 冇撚補 垃圾波

好想jump，呢兩日買角細輸20k

笑撚左 頭先成班費撚gel到頭甩 依家喺度屌晒鬼

頭先gel哂頭班傻鳩唔見哂

屌 反杯岩岩有20倍
和5倍

上盤2x1 jumped

賭波真係唔可以唔信邪，0:2gel到2:2

補晒飛啦

好波基爾禾

全部反手

中左華拉CUP咪算囉

廢撚個場補和定主ng

Gel吖拿

用口水GEL頭

成班撚樣係到gel頭，輸左個ng

我屌你個費撚

基爾禾-3c

混合過關 2x1
讓球
角球大細 足球過關 2x1
星期日 6
飛燕諾(主) 對 阿積士(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.98
星期日 5
基爾禾(主) 對 費倫天拿(客)
角球大細
細[10.5]@1.74

$ 260.00

諗左好耐... 決定用最後260蚊帶領明亮取得勝利

唔好補 直接輸咗佢算

班友未半場係倒gel gel倒輸 開心未？

基爾禾ng

你並非孤獨一人

真飛Gel頭黨仲唔繼續gel

認真

能carry明神

4.5大2.88

幸運買單

半場gel果個生花柳未

買左1k 維迪 串廢撚 好彩斷晒

仲買即場輸撚死你
講完

廢撚學下尻柏啦 一間波台又暴動

波台手足救濟區
幸運+1
廢撚任何賽果
抽10派2個100

琴晚華倫西亞，今日華拉，刷佢老母 全部啱啱爆1角

35倍主反cup go
輸盤都冇所謂

gun明神好難輸。。

半場Gel

支持

冰ccccccccccccccccc

任何賽果

基爾禾第5球NG
有無同路?

阿積士[-0.5/-1] SURE WIN 狗會派錢

同路

ME

角球same road 入定錢先了

即場買咩好意甲

留名

飛仔主場wor。。。

主NG

荷甲入未呀屌你

因為開主客和都係收差唔多

基爾禾地獄主場 唔明買上盤咩心態

抵啦 成班柒頭又唔睇飛
半場gel頭都夠膽死

可唔可以開23。。。。

叫維迪入ok?

met飛

即場買咩好，唔想買角細了

得啦得啦

成班gel頭撚開心死

屌你老母死廢撚

我相信歷史

嚇死 費撚差啲入

飛仔主場 受讓半一

紅左又唔刷lu

角細

差啲2-3

？我之前輸10k 你唔係叫我抵死？

ajax半一回到上天喎
又要買讓和了

入撚到咩 假波黎

廢差d....

廢撚中楣

費撚又唔入

唔入冇用

和波有撚用咩

駁唔到

門柱打假

廢撚屌你咩 好彩補左和

廢撚頂到7.5S 派一個10蚊

仆街維迪斯 入多粒

特登射條柱姐 要入有幾難

打少個咪仲易踢 多左空位傳波

維迪絕殺pls

你又買大又買細
其實贏定輸 ?

射中條柱仲難過射入

10倍3:3就入手

維迪斯正垃圾 上半場有球空門出眉

似廢撚3-2

幸運CUP埋

維迪斯絕殺

維

一陣廢撚2:3撚下上盤 跟住完場前3:3 入完吹雞

維迪豬埋

俾人絕殺埋

幸運勁到

Goal 荷甲大波

上盤日??

比人絕左啦

2:1

幸運正氣到

幸運cup

大波cashed 半大jumped

差2角

都話幸運派錢

維迪斯

三連客主?

幸運篩達正氣

屌 連條屍都冇埋

第二個客主

差基爾禾

米拉拿斯擺係後備做乜撚

今日場場都給cup?

基爾禾快入
想睇三連客主

維迪斯撚到

買左4:2 有17倍

費撚

有冇柏爾馬支持者

2.5b頂足90分鐘垃圾波

邊個話上盤日 反cup日呀屌你

中呀 2-1 cup埋

屌你老母基爾禾射邊呀

廢撚又停角 屌你老母

以後唔買維迪了

意甲力頂20分鐘c

汝買左8.5c?

費撚贏佢啦仆街

意甲冰封C,2日唔打飛機

真 入波啦廢撚

半7全7？

輸淨10蚊竟然中

慘

荷甲夠敢就入多粒 比我2.5/3B收全格

100k 第一炮

幾時半7？

me正氣上盤日

唔買維迪了

跟了

係喎 自

意甲8c 7.5b gel

賭左幾十年都未跳樓
犀利

主ng上

快手刷多兩角

差2C

狗會正陷家剷 頭先買和 都未紅牌就唔比人買

8c boom

又reset

-2c

基爾禾上

差1c

好 返到屋企抽 ！

廢撚半格當贏了

快手刷多兩角啦

買$100 都fatfat

上

輸曬錢 求派

補晒飛
唔洗jer

廢撚上

主禁屌到傻

打多個都入唔到

屌 基爾禾杯未

上盤淫魔支持

基爾獸

輸撚到冇錢買讓球

32上呀

廢撚入返球啦屌

9c 廢撚

32未?

可能已經去左洗頭

樂觀嗎你個大

23未

9c完ok?

廢撚半3全10的希望

32未呀

兩邊都唔會入

主快入

23未呀廢撚

劉

廢撚學人領先0:2 垃圾隊

3:2 3:3 4:2 叫爆區

廢撚撚夠手足未

2:3

2-3

廢撚紅左照入

23?

屌 23 廢撚GOAL!!!!!!!!!

屌on9

2:3廢撚

補定和先

費撚有撚波台手足

笑死

頂撚住呀廢撚

即刻補飛

廢撚Goallllllllllll

3:3is ready

2:3了

屌allin左主

屌你老母基爾禾

哇屌假希望

打小個果然空間多D易入波D

補和既機會又黎啦

2:4 全格ok?

唔信派

屌你老母 紅牌入波 抵我輸

費撚入多球全格

屌好撚彩買唔到

廢撚頂住 加比多2c

主要瘋狂刷角了 廢撚一定亂鳩咁解圍

俾我條3串4輸小d pls

補和D人係咩心態

紅牌

唔洗塞車

3:3ok

屌你老母補定和先

半3全11

做人唔好咁貪心好嗎....
我都買左上盤但打少緊人個...

2-4全格pls

3:3波強

Dllm一開波把握力好d就唔駛輸兩球NG

仆街啦基爾禾快撚啲cup佢

贏到好好架啦 打少個呀

上盤gel

算 唔叫
手持3:3 7倍幾 希望開到

基爾 和 OK?

半3全10是夢嗎

封做乜

3:3是100% 下盤排緊隊收錢 下個到我

馬會封夠未

Var?

主隊真係廢 打多個都輸

師兄你都幾搶口

10c goal

緊會唔比補飛？

This can

廢撚仲好撚攻得

黑仔

比多1c

全格直播含撚

打小個唔洗鳩猜

廢撚又中柱

紅牌都輸 ok 抵輸錢

有D後悔將身家最後兩舊水拎左黎CARRY明亮

又中柱!!!!

快入
起碼12c

冇用了 維迪輸

邊隊

屌你老母真係好笑 打少個都比人入一粒

廢撚頂住

11c 10.5b cashed

今晚有無早水

屌你咁撚刷得嘅

輸埋. 今晚提早收山

個龍咁大都可以下下中柱

又12m

果然越紅越勁

12m

廢撚仲好笑啦 對榜尾贏兩球先都踢到咁

基仔12m

屌 11c 唉

邊個12m

10.5cash

有冇阿積士支持

仆街啦

買唔到 屌

真係劇本 笑死我

下 我屌呀??

話撚左3:3

基

角球大細
角球大細 星期日 5 基爾禾 (主) 對 費倫天拿 (客)
大 [11.5 個] @ 3.40 $2000
$2,000.00

角球大細
角球大細 星期日 5 基爾禾 (主) 對 費倫天拿 (客)
大 [10.5 個] @ 2.07 $5000

3:3係劇本

廢撚撚鳩連登仔

12碼

又33

miss la屌

假撚到

癡線波

呢球有D黑...

Miss?

好黑

冇補和屌

3:3 is resdy

縮曬手係心口

C.ronald 3比3記得派我 劉左名

屌你未撚補和

Missed

中左。。。

冇伸手 俾人省中都12m

3:3

34啦屌

完全買唔到

笑撚死 意甲真係假到出汁

整多隻角

半格都袋唔穩 好彩補得切

冇miss

33

C.ronaldo 派1000？

MISS

全黑100000000%

華拉
飛燕

咁都吹12碼

missed

Miss

Miss左

呢球真係黑...

真miss

屌你老母!!!!!

抵撚死

點撚樣呀你地 又miss又唔miss

屌你老母

屌 我個3:3

yo

快補飛 此9真

咁都12m真係黑到仆街

好撚驚 補個和好冇呢

基仔好波

基爾禾dlllm
12碼都miss

仆街

上盤巴打 立即小注和

好波 我入唔到，Ng

33 果d比你嚇死

有冇阿積士支持呀 屌你

快撚D補飛 唔好話唔比機會你

有冇手足一齊叫

嚇撚急咩

唔入，唔駛dum春

又射個個位

你上球都射個個位啦

球証控制賽果 要3:3

唔好 我地要信費倫天拿

真...好彩MISS

基爾禾全隊仆街死啦屌你老母

唔補飛先係真男人 上盤快收半格

廢撚入啦屌你

2:4 全格!!!!!!!!!!

2:4

2:4全格

24

2-4

2-4...

補飛！

咪入左囉

呢場假到仆街

戰神卡

補和都慳返

好能想gel

gel 上gel 上gel

Var

全格Goalllllllllllll!

大奇蹟日 戰神卡威力

紅牌全格

11c完 2:4

痴撚線

笑撚到

咁假?

3-3唔到
2-4

補多下先

廢撚全格 12c 完場三世球迷

服撚咗你基爾禾

買左上盤都笑左出黎

痴線 比多隻角啦

以為輸梗 點知24

唔撚洗補

紅左照樣全格
上盤巴打揮手

有人要含撚

笑死 頭先jer人gel 依家2-4

費撚gel頭

多謝馬會！

意假劇本

5.5@5倍

唔使補啦掛
慳返

成班傻仔 使撚補和

今日角細黨全軍覆沒

痴線

打少個入人兩粒
雖然對手上年係意乙，廢撚都叫中游

洗撚補飛咩屌你老母

抵輸 呢隊野11個傻閪

痴撚線 咁樣爆

未驚過啦 費撚10個人勁過11個

呢場好彩skip 左

費撚好波
Gel定先

過山車..

基艾沙

3串4贏返d ok?

全格埋

射失12碼黎？

全格巴打可以出番黎Gel

我睇緊乜撚野

可以gel上盤未？

0-2個陣gel
2-4再gel

玩撚完

痴撚線 咁樣買

屌 3串4

低水切爾達同維迪斯咁on9

廢撚高水正氣波

1.26都買

係

意甲都買細球

笑死 邊有人咁樣買

屌你老母 維迪
原本穿哂3x1

比多個角來

仲有無一球

呢場點會買細，兩隊係咁攻

戇鳩

2球射一模一樣位

第一球都爭D救到架喇

屌 死仆街 即場波膽 jumped

我3串4

有 2-5

人地1.26收息波 我哋識條春咩

比多角

輸囉 戰神卡咁勁

12c未

意甲on9波

你唔係有大注上盤架咩

費倫係意甲假ball 5天之一

你一個救全家

gel到行一行

買錯邊

11.5 s 救命鐘

有得收返錢咪好

hkjc cashes

?

gelgel先

上盤

提提想買AJAX既巴打睇路

真係

no 呢場買得1k 2x1 維迪 jumped

廢撚發動戰神卡

大波呢

34

3:4？

客其他

3:4

3:4 4:4?

4.7下一球買唔起

3:4 NBA

on9 3-4...

笑撚死

半3全11 好好波
臭閪森多唔知踢乜鳩半2全2角

會有多一球

3:4 ....
on99...

3-4

屌 入唔切34

屌。

屌你馬會唔撚比人補

入撚完未

wt7

炸

on9

唔掂喎

24時又gel

5:4 ?

5大聯賽...西甲/英超買呢d入球細收息就得

意甲 法甲 買黎送錢

最後兩舊水買左10.5S 屌

我買左大波呀

下盤定上盤呢？

屌你未買得切就封

咁多人gel

癡撚線

補時希望8分鐘

呢場波咩劇本... 投降啦唔玩啦

咩劇本

真係玩撚死

想睇和其他

大佬彪

立即完場

黎，4:4

咪gel!!!!!!

意假 唔撚買了

大家補個和好啵，肯定補時補好耐

呢場波完全係痴撚線

頭先個球點入的

4:4 一世不買意假